### ОБ АДДОНЕ
Ultra guns - невероятная новая оружейная база для представителей всех национальностей, стран, религий и сексуальной принадлежности, что предлагает подписчикам незабываемый опыт стрельбы по своим врагам.
Отличие от оригинального аддона в наличии РП составляющей, а именно ДЕНЬГИ, - которые вы можете получить за такое нереально реалистичное занятие как убийство

### Особенности репака
* Таблетка не вшита.
* Бесконечные деньги.
* Вы можете прыгать бесконечное количество раз.
* Дигл и двухстволка вырезаны, База перекодирована.
* Репак от Вутка.
* Проверенно на Artixlinux (64x).
* За основу взят релиз от Zloy Nazarbayev.
* Время установки - зависит от компьютера

### СОДЕРАЖНИЕ
Подписываясь на данный аддон вы получаете доступ к таким уникальным оружиям как:
* AK ALPHA
* ДВУСТВОЛКА ДЕДОВСКАЯL
* FAL
* FAMAS
* L85
* M1 КАРАБИН
* M4
* R700
* THOMPSON
* W1200

### АВТОРЫ
Без понятия кто оригинальные авторы моделей оружия, спрашивайте у создателей
[оригинального аддона](https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2809304874)
